升級又唔比 三罷又唔做 呢啲人想點？

我想知道仲可以點做
你話等民主人權法案過
你話佢仲有一星期就過就話姐
事實上根本無人知佢幾時過

我無智力 你地有 求解答

唱歌抗極權

18區開花嬴緊叫人退,邊個最開心?

聽日一撚定要夜晚18區開花

其實過左法案都未必有用
林奠港共搞唔掂香港, 隨時命都冇
大家認為佢地會擔心未來幾年可唔可以去美國渡假?
自己香港自己救

保持理性呀

唔知邊個, 係度吹風話等區議會選舉
個問題係, 區議會選舉一定取消
到時止暴制亂, 又冇選舉, 港共狂數20:0

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

等區議會選舉真係用下腦都知on9
班5毛。。。。

左膠啫

支持三罷

今天我

連登第一個大型「樹洞」上線了

五毛黎架

啲人對個法案抱有太多期望
事實係港共根本唔驚

等 暫緩 今個星期中美貿易談判
蒙面法時間配合幾好

我無唔理性
但我真心想知啲阻膠點解級又唔比升
三罷又唔罷就係到咁多野講

事實上甘地嘅和平抗爭背後都有好多武裝分子支持
佢地嘅和平抗爭手段係做到去極致

班阻膠淨係識關心敵人
又話影響民意點點點
成班自私自利嘅人
恥與為伍

推

冷靜對待
暫時克制

人權法一過就完全唔洗比面

冷靜對待
暫時克制

人權法一過就完全唔洗比面

一句講晒

一味靠嚇

點解前設左升級會影響到人權法唔過？
想知返依家實際有幾多議員支持緊法案
唔好係到係咁講話升級就唔過

到底啲阻膠有幾多係清楚國際形勢
有幾多根本係人云亦云

我淨係見到依家啲人又玩分化
香港人根本無改進過